無論你經咩地方買美股 都已經係離咗岸

全世界只有美國政府有權凍結你美股資產
冇人可以強制你賣股返嚟結匯
攞支槍指住你/hack咗你acc另計

咁假設唔俾你買賣又點呢

賣股嘅話應該冇問題
但買嘅話睇下你啲錢擺咗喺邊啦